candian born Chinese vs 港男 你會點簡

做男友邊個好啲？價值觀，道德文化，性觀念，風度等等

Cbc 係咪一定要仆野

毒撚最好

依家到你揀咩

一時打錯姐

有呀 所以咪問吓大家

推

你件CBC係咪想回流定居香港先?

老老豆豆，睇你想唔想移民

佢grad 左會這返黎香港做野 但定居就未知 始終太遠之後嘅事 好鐘意佢 但一諗起要long d

都可以嘅 但驚會唔慣 嗰邊好凍

佢下年summer 返黎幾個月 開唔開始好

你講緊啲咩